太子呢啲窮撚地方都無啲窮撚食得起嘅

食個飯都40起跳

旺角有20蚊局飯啦

太子即係邊度？
旺角我就知

加藤屋

日昇車仔麵

飲埋野成40蚊喎

狗飯